紅磡站有狗 大家小心

頭先見到有狗入閘 拎住防暴盾 影唔切相 落咗三號月台

Push

衣加西鐵停曬 大家好波！！

係！！大家小心